有無人識甲由速成點打

唔識打正階

甴近平

田中 中田

夾責

我反而想知倉頡點打

日中 中日

田一中 中田一

曱

甴

nice one

記住日本 中國 中國日本

曱甴
日中 中日 啊 學打速成你開去電腦台學術台乜都好啦, 開係時事做乜

有無人教埋我google漢語拼音的 甲由點打？

btw 我未識set速成打3個碼

田一中
中田一

倉頡碼係日中 中日喎

唔同版本有唔同
win7嗰個日中 中日 田一中 中田一
都打到

我打開虼蚻

曱甴

我今日先知原來曱甴可以用兩種碼打出黎
一向打開日中 中日

Testing:
曱 日中
甴 中日

原來咁打
我用倉頡字典查「田一中中 中田中一」打極都打唔到

係喎！
點解可以容許一字用兩碼?

日中 中日
無論速成倉頡都一樣

中日友好

㘡由

屌仲要上埋熱門

甴曱平

831

中一 "space x3" 7 :甴
中日 "space x2" 9 :甴

一字兩碼
一國兩制

我打係中日同日中
係咪倉三倉五有分別?

曱近平

曱係 日中
甴係 中日

連登最鄙視拼音

日中近平

中日近平

曱近甴平！

好亂但我打田一中中出唔到

睇得多 已經開始分唔清兩個字既次序
曱甴平
甴曱平

曱甴平
毛甴東
江甴民

屌你老母咁都上到熱門
曱甴近平

倉頡 速成 都係2個碼
曱 日中
甴 中日

Gak Jak

曱甴近平

拉

咁都上熱門

倉頡： 水心木，一廿一月金

曱，甴

我都唔識

已解決 拉

日中，中日

真係教人打甲由 唔係曱甴

正字喎清
btw台語都有

咁有冇人識粵拼!!

曱甴 日中 中日

田中 中田

曱甴平

甴曱平
甴近平

甲由係啲蝗蟲無腦唔識字先會打

是咁打的
甲由速成

田一中 中一田

你嗰個乜野垃圾字典

甴近平

傑出的一手（on9）

望遠個ios 速成
田中 曱
中一甴

Testing：

甴曱 平
曱甴 平

挽乜

曱甴
日中 中日
甴近平

好幽默

笑左 笑埋右

112維園見
【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

甲由近平

曱甴近平

習近平 甴近平 曱甴王

點解日中 又得田中又得既

我想知九方點打

田一中 = 曱
中田一 = 甴
不過你用甲由我睇都無所謂

Btw 玩google search要將習近平同甴近平一齊用
然後要click link先會計數架

挽你老母

我打田中 中田都出到曱甴
應該係日同田都通

甴近平溫甴做甴作唔識，甴ga

幫手補充台灣繁體注音打法

ㄩㄝˉ ㄓㄚˊ
曱 甴

ㄒㄧˊ ㄐㄧㄣˋ ㄆㄧㄥˊ
習 近 平

曱 ㄩㄝˉ
甴 ㄓㄚˊ

習 ㄒㄧˊ
近 ㄐㄧㄣˋ
平 ㄆㄧㄥˊ

SwiftKey 個速成成日出唔齊字

曱 甴
中國同日本

倉頡碼VERSION唔到
可能用
田一中 = 曱
中田一 = 甴

速成只會打頭尾碼
呢個係倉頡

曱甴 日中中日

田中
中田

日中 中日
曱甴王 甴近平 甴大大

人戈日口 土口一月金

甴曱近平

曱甴
甴近平江甴民毛甴東

聽日就係2號 我而家竟然見到呢個post上熱門
推行動post啊

金田一 田一金

甴近平普及計劃

thx

癡撚線 咁都上到熱門

我要上埋Google search engine censorship

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

曱甴
甴近平
毛甴東
江甴民

田中 中日
我咁先打到出嚟

有冇人用swiftkey都係咁
第一次打啱碼但係出勁少字 要打第二次先出哂
windows 10 都試過 不過冇咁嚴重

甴近平 終於識打

曱甴 終於打到

倉頡有好多代

甴近平? Do you mean our great leader of PRC is a loyal alliance of HK protesters?

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

日中
曱近干

［行動］V煞：永生難忘的11月5日。新模式行動 V is all of us終極整合！！

甲由 testing

曱甴 type test positive

屌唔怪之得我之前用IPhone 打田一中/中田一點打都打唔到要用中日/日中
明明記得喺電腦係咁打

甴近平

終於識打鳥

錯左喎

沉

其實我都唔識打

曱甴
唔該曬

成班冇啲幽默感

依獲我撐你

Thanks

小弟：竹園個竹點打？
人：打竹lol......
小弟：唔係...速成啊，個竹字點打啊...
人：咪打竹字lol屌
小弟：我夠知打竹字要打竹啦！我係問竹字點打啊！
人：屌！（怒禁H+空白鍵）
小弟：......sor

已fc，呢個係小弟嘅真實經歷

SwiftKey 非常用字佢唔係排後而係完全唔出

曱 = 田一中，所以速成係 田中
甴 = 中一田，所以速成係 中田

SwiftKey 用三代碼

曱甴
田中 中田

又真係打到喎

甴近平
曱甴王

曱甴 日中 中日

日你

中日 近平
日中 近平

粵評? gaat zaat

死曱甴平屌4你老母

呢啲去人性化term唔應該用

甲由

曱 日中
甴 中日

三代五代嘅分別

😂鳩屎

點解諗到要兩個中 ?

用百度查

我用win 8 仲係打緊田一中
不過我鍾意舊版多

應該係

我查 app 我都唔知

屌你

其實日/田都打到
曱=日中/田一中
甴=中日/中田一

唔係好鐘意用拼陰既咩

曱甴近平 曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

日中

中日

咁都比你諗到

殖陽 對 拼陰
好工整